黑警，今次你仲唔冚家剷

你班仆街都有今日啦

撚

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

推

清算黑警 刻不容緩

做得岩唔會有人被清算

嘔番曬啲錢出黎

行得正企得正怕咩

行得正企得正怕咩比人查

行得正企得正驚乜?

黑警: 講下咋

共享大灣區繁榮，美國制裁下唔洗旨意出國玩

清算警畜你我有責

清算？你做野跟足程序邊個清算你？on99

唔撚想生仔冇屎忽就嘔撚返晒d ot錢出黎

成件事解釋左點解尋日班仆街POPO無咁暴力

p

咪係易為乜學歷都無咁高人工就無代價

On9 你班撚屌名譽，事途 大得過國運 10月仲有人工加，仲有成筆OT錢 仲有得屌

唔通係特首逼你打鳩市民嘅? 無嘅話係你哋自己濫權犯法喎
支持林鄭政府清算黑警

寧願唔要錢 係咪啊
你估你班撚樣真係為正義感咩

以為寧願唔要啲錢就算數呀

等睇清算，打得咁撚過引丫拿

比錢你估有用？
大陸都唔撚得啦
收皮啦

太遲啦
仆街黑警

準備坐監啦

其實黑警又唔係支持條例
佢地之前啲 action 係用黎鎮壓示威者
佢哋理論上係 no stake in the policy 架喎
依家又唔係開獨立調查委員會
佢哋係咪代入中共隻狗仔個角色太深，
咩都反

班76驚林鄭真係當佢地係condom

但其實佢一早已經係

屌 一早叫你班黑警武裝革命帶頭搞港獨又唔聽

612 721 811 820 831 91 五大訴求 缺一不可

咪當係比佢地既養老金囉
反正之後都會比正苦當condom咁清算
唔入返去坐三五七年都唔得啦

有撚排OT 錢你賺呀放心
實夠你俾首期
記得感謝黨 如果唔係屎都無得你食

班狗呢家先識驚

抵撚死啦

大佬 受害者快d聯絡律師
如果唔係我地永遠都唔知當日既真相

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

麻煩大家不停開Po 推出去
WhatsApp IG Facebook 全部傳開

Ot錢咪當安家費囉

毅進真係毅進

讀吓中共黨史再講啦

番大灣區生活la

屌你班毅進仔而家先知自己係condom?

好行夾唔送啦

成世無得去親美國家旅行了

用清算呢2個字，即係佢都知有問題，如果唔查即係包庇

如果整個獨立調查委員會肯定會通水比高層 & 包庇
咪又係推散仔去死

鄧狗應該走唔甩

有班警察弱智仔依家先知

留名睇PPRB幾條友同游乃強乜事都冇 求其搵幾隻速龍祭旗

何君堯已經幫你地鋪路返深圳生活做英雄

下？condom係咁用架啦，扮咩上菜

而家先識黎驚

push

清算黑警！！

吊撚你 打人打得咁開心

番大灣區過日子

只可以去中國 中東 俄羅斯 北韓
岩晒d 黑警啦

鄧狗擺明同中聯辦friend
下面班細又聽佢支笛 第一個拉攏佢就真啦 點會走唔甩
信佢個班就慘D 被出賣只係時間問題

抵啦 唔係以為唔洗還？

香港警察一定走唔甩，只係數量問題

條撚屌警黑勾結到出曬面喎

如果真係有獨立調查

條撚樣仲走得甩？

Push

唔知有無Mon post黑警睇到 咪話我唔教精你地
拿撚拿林拎曬d武器 搞割據獨立啦
你地錯撚曬就梗 港共唔清算你 中共都會
成日話解交軍武警 下次就係解放軍vs黑警

係咪真係唔要先
支持黑警唔要再去用同等暴力對林奠

抵L死，等清算啦！林鄭唔清算，你以為我哋唔會私了咩？低能仔

準備被清算啦黑警

黑警 一定要追究！

獨立調查委員會應該唔會比人收賣既我諗

DLS!

證明班狗官關心自己個人利益
遠遠大過社會利益

你班黑警當中跟足程序指引既咪唔驚lo
其他就
難講

各地區連儂牆要人，文宣大量要大解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

邊個係老闆你都唔知
你以為政府係你老闆？
講左市民先係
你地收硬皮。個結局 好清楚
一定最少拉幾十個差佬坐監
依家成個香港都要你死
建制果邊一定唔保你地

黑警打市民打到上哂腦依家先識驚？

天真
如果真係獨立調查 目的唔係查
係塞撚住香港人把口姐嘛

清算黑警！人人有責

exact7ly
越低級越危險

幾十個？

幾百個都唔收貨啦

你地每日4點出嚟都死唔認錯咁款㗎 宜家驚閪呀？

等被清算啦

死狗咁款

會唔會太遲

點解會驚清算
唔係冇錯咩

直程要抄家啦，沒收全家財產

（最少）
會交幾百個先算
交功課

放心喎
柒婆唔清算你
國際都會清算你，準備好以後都去唔到旅行未？
The world is watching

一早話左你班仆街會比人清算架啦
懞撚

如果個委員會揸流灘
香港人都唔收貨啦

驚就唔好出黎做啦

屌你老味 白色恐怖你都玩得耐啦

依家到我地日日吹風嚇返佢地轉頭

遲早都賣佢地架啦，唔係d民望點挽回。
777話唔會出賣警方（只限高層咋）

清算黑警你我有責

仆班黑警唔係話自己中立? 政治關你撚事

根本點都會清算黑警，如果唔係點贏民心，一開始放武警打示威者已經大錯特錯，黑警好自為之

我都唔再相信咩委員會依啲
但解散係困難，始終有其他case, 有其他受害人可能真係要警方查⋯
清算就must, 交人出黎，唔夠高層、唔夠數，香港人唔會算數
防暴 速龍個堆死曬先

一早話左係 condom 啦又唔信

班警當自己係官

大審判日即將來到，你們應當悔改

以為唔洗還? 天真

申請番去做公安囉

全部捉入毒氣室

殺人犯

又要打人又要驚清算？

對得住自己怕咩被清算

自己都知自己黑警

支持清算！！！

清白怕咩比人查呀？殺人犯

以藍抗藍，對藍絲全部話監警會要清算佢。
對黃先講獨立委員會！

人在做 天在看

寧願唔要錢果d
擺撚到明身有屎啦仆街

Mon post狗聽撚住啊！
你地好快被清算！
咪以為有人會保你！
就算辭職洗白都無撚用！
一定話究到底

話撚左你地知架啦
condom仔
一早叫你地俾少少智慧倒戈，
一齊逼政府，
而家你地無得返轉頭啦，
等住同七警執番梘啦

OT俾你賺到幾百萬都冇用啦 馬雲賺咁多都俾中共收返晒 有辦你睇

黑警未被清算 同志仍須努力

屌你個老母！你班撚樣唔係正大光明，好撚合法合情合理架嘛！你哋怕乜撚嘢！

冇做錯個啲怕咩定所有人都有做錯

一早同左你班死黑警講
林奠呢d女人暴尾一定會清算你地出黎平民憤
但係你地都係有咁大力打咁大力
你班仆街冚家產落地獄啦

一定要將黑警全家送入冊

一早話你班仆街毅進仔condom嚟架啦
又唔信

怕清算即係身有屎
黑警執勤又真係幾落力嘅，落力打人呀嘛

釋放所有義士，清算警隊，五大訴求，缺一不可

打得咁過引吖嗱? 你唔係以為冇後果?

oh

Condom仔！Condom仔！
依加先知自己做左condom呀？

以為做過唔洗還？DLLM黑警你地有排還啊 大狗小狗都要被清算 大撚把人唔會放過你地 放長雙眼睇港共幾時割你地

condom仔

睇路啦你班撚樣

仲以為周街打人唔駛負責？

又話克制專業？

唔想將來變成淨係識埋怨既廢老，依家就要出黎為自己發聲

追查831太子站真相
支持人權法案
五大訴求 缺一不可

當年點圍ICAC今日就點圍禮賓府
阿sir加油

出得尼行遲早要還

開始怕喇咩
哈哈

講撚到本來錯既野 變做好岩咁。
犯撚左法就犯撚左法啦狗仔
等陣間再跪多次就到你地架啦

行得正企得正 怕咩俾人清算?

快啲搵人上去投多啲稿

打死人知驚啦?
幫共產黨做野

獨立調查委員會可全方位對修例風波全面調查，政府高層、警方高層等決策有沒有錯，事件有沒有外部勢力、那裡來的外部勢力、派幾多錢、通過什麼銀行、渠道派、那些暴徒收到錢，全部可查，但現在只用監警會，即擺明只查違法違例嘅前綫黑警。
俾人拍咗片嘅狗仔狗女，祝你們好運囉！
你哋阿頭坐房坐車冇親自出手，關佢𨶙事，哈哈哈😄

喇爆料啦快d

黑警：If we 冚家剷，柒婆冚家剷 with us！

都話左 狗政府一開先例退讓一步 D狗實會開始驚
除非我地真係收哂貨咁on9

咁快狗打狗？ 你地仲有好多野未還

比佢地二選一 ： 一係一家大細被私下清算 丶一係嘔錢再經法律清算
嘻嘻 係咪好民主自由哩

抵撚死做condom仔

乜撚嘢叫搞你哋呀，
係你哋應得嘅懲罰呀，
返大灣區過人世啦

907 和你再塞
908 美領見

NEXT: POPO, and their family

審判黑警

行得正企得正, 怕咩獨立調查?

你地唔係咁天真相信林鄭會清算警隊?
就算佢會, 中共都唔會
中共係第一日已經講明要「穩住香港警察」

等班垃圾做野, 我驚你個孫個孫都等唔到

洗撚定個屎忽入去執番梘啦

行得正企得正怕乜…警察係公義丫嘛
唔鍾意咪好做囉

黑警，DSOA你袋好喇，有啲嘢做撚咗要還咖

行得正企得正

唔洗還呀死黑警
五大訴求 缺一不可

To Mon post狗：
唯一自保方法
轉做污點證人

由第一日 已經講 白衫嘆冷氣 藍衫做到死

我玩果隻app遊戲 有d人會貼真人相做頭像
隻game 都算要長期開機掛
比我見到隻白衫狗
嘆緊冷氣玩緊啦|

Condom仔正式變成Condom

清算近了，應當悔改

利益重要D, 定黑警重要D?

反了反了

遲早的事。

根本俾人利用

condom仔，你條女比我屌到啪啪聲呀

[甜]黑警OT，警嫂3P

一早話過成班走狗係condom

一定架啦，本土職場文化不嬲都係細既食死貓

強姦罪⋯⋯酷刑罪，上ifc 排定隊啦！

721 85 811 831

一早就知係政府白手套啦，冇諗到咁撳用姐
冇架啦，劇本已經寫好，一定會有d散仔捉去祭旗，放心condom仔

又話政治中立.

林鄭做咩關你9事咩. 就算要清算你都係抵死.

交代？炒晒你地咪交代

真係以為自己可以一世都冇事？
就算林鄭保你，下一個特首都唔會保你

打份工做棄子搞埋屋企人分分鐘仲要啪野先叉到電搞到精神出現問題
你地都有今日啦過街老鼠

林鄭又耍手段，玩拖延政策，
今日講既野咪又係二讀上立法會，
自己連有沒有權講撤唔撤都唔敢，
就知佢完全無誠意解開困局。

所以，趁佢現在呢一刻，玩示弱，
我地應該反攻
就應該落力 離間佢同黑警，做文宣airDrop

其一：
用警員身份、撐警支持者身份，
達至「張建宗不代表我」的作用，

林鄭示弱，林鄭話我哋咁多個月嚟嘅辛苦係做錯！屌佢老母！幾多兄弟現場食催淚彈，幾多夥計嘅車喺差館比曱甴刑事毁壞！ 和暴徒道歉！天方夜譚，香港警隊立誓與林鄭月娥「勢不兩立」。

其二：
用藍屍身份，
都話林鄭呢啲女人唔禁捱啦，第一日就知
只係幾名廢青講兩句，就縮沙，
叫習國家點比任務你呀，叫何君堯做特首好過啦人哋起碼夠膽，請黑社會打人，你就淨係識得呢喺屋企，一個月出嚟就道歉玩失蹤。一啲承擔都冇。

其三：
警員家屬，
好驚秋後算帳，林鄭想秋後算帳！仆佢個街，我老公係出面，畀返曱甴圍，
反對成立任何警監會，以外的其他委員會，一直死撐現行制度已經足夠。

其四：
用姐姐身份，
你搞唔掂，就有你求我地班建制派，而家死死氣氣貴地求饒啦，又要我地幫手立法會二讀投票，但係，我哋今次區議會實輸唔到啦… …

其五：
中囯大陸人身份，
這隻香港小子，逼也不吊，嘈兩嘈，就收回，全中國14億人送中，拉呢條八婆去打靶啦，香港是要中囯人管的，林鄭你全家不要再踏足中囯領土。

記住五大訴求係咩
大家唔好以為佢應承咗一個含糊其詞但係其實係拖延政策就扮晒嘢。

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

被清算 姐係認同自己係condom

笑死人

琴晚太子狗屋，嗌咪果個madam，己經轉咗風，講D 肉麻骨痺溫情嘢。D 狗而家知驚。

無做錯又點會怕比人清算呢

Boss 而家 得返30%血
出絕招 一下 埋佢單

解放軍終於可以出場啦

因為克警作反

唔知驚咩喎
適當武力啊嘛 嚴正執法喎
犯左咩法?
行得正企得正 冇痛腳被人揸住 驚條撚啊?

班蓄龍同防暴狗以為自己好巴閉
喺班文職面前真係賤過地底泥

一直以來個獨立調查委員會都係想還警隊一個清白啫

一日清算唔到班仆街
一日都唔會罷休

一早話左會清算你地
就算政府唔做中共遲早都會換哂你地做公安
中共正式接管嗰日一定唔會比你再佗槍
唔信就算，反正諗下都知

先解散你班仆街，再續個告上法庭！

分化 分化 割蓆 割蓆

黑警以為唔撚洗還啊?
你坐撚緊監果陣我地屌你老婆欺凌你仔女添啊
鬼唔撚望你地入去受果陣老婆同你講有左

黑警跪低先講

玩撚死佢哋啦黑

Condom仔
叫左6.12除裝放水 已經比左機會

即係你地都覺得自己有錯啦

黑警以為自己最後冇事，白燃痴！香港人追究一世啊，一日末清算，民怨冇可能散，社會不可能平復，快D安排家人以後嘅生計啦，你地做過乜嘢，心知肚明，呢鑊仆硬街！

一早講左係condom 架啦 又唔信
不過醒既就唔洗做狗

其實到依加都未意識到自己幾錯幾過份都幾得人驚......仲係度大義凜然咁講依番說話

唔撚信佢地會驚
吹風出黎博同情咋

立即清算d含撚狗

清算警犬

唔清算唔收貨

所以佢想林鄭得罪幾百萬市民，都唔應該得罪三萬幾隻狗

DSOA係咩

condomise (v.)
condomisation (n.)

中共科啲水

講佢地又唔信..
林鄭串撚到可以話全部示威者no stake in the society
黑驚以為自己邊個係林鄭眼中唔係no stake in the society

condom仔係要見到棺材先識驚

要開始分化對方，打擊對方士氣！
「修例跪撚低！黑警墊屍底！」

太子事件！香港人！

有狗忍唔住吠出左真相啦
為左屌女示威者丫嘛

成班真係狗黎，叫佢地返去屌自己老母個閪啦

跟警例 跟法例 跟規矩 中立
邊個會清算你?
好多時都講過犯法你咪拉囉, 冇話唔比你拉
但你拉人使用過份武力 制服左都仲要打
想唔清算你?
傻撚左?

獨立調查委員會係為你好炸
利申 反對成立 一定私了晒你班賤種

問下你地自己做過咩先啦冚家剷
有人橕就可以埋沒良知?

抵撚死喇
香港唔撚要你哋
大陸又唔撚洗你哋
搞個香港黑警獨立區喇

3萬個黑驚 可以返大灣區生活架

手足們 夠啦 頂唔順

美國制裁之後，就輪到歐洲都制裁埋⋯⋯GG

驚就唔好做,不過太遲

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

Hi Mon post 狗
打得你咁過癮丫拿, 你大鑊喇

抵撚死
驚到瀨屎

打人嗰時唔見你班仆街有諗過，抵撚死屌你老母

我吾撚要錢啊！我要啲畜牲殺人填命，還眼同埋俾棍打到變植物人，變殘廢啊！仆街死黑警！

大清算

五大訴求缺一不可

我答你啦
係。

等你班仆街黑警打得咁開心.

支持警察變節接管香港

係呀林鄭信唔過架啦 係會清算架啦
你地仲幫佢打工？

好快到你地

兇鳩人個陣冇用個屎忽腦諗吓!?
200萬人與你為敵 實搞到清算你班撚樣為止

班on9 仔都唔知道，幾個武裝人員，在鏡頭下，慢慢整死一個細路，其手法殘忍程度，嚴重過納綷黨和日本皇軍，此事一定可以列入人類殘酷史

怕咪唔好當差囉

滅左成隊速龍狗係基本

屌你老母做錯事清算你好撚合理姐 唔係以為自己犯撚左3個月法 殺人非禮酷刑樣樣齊走得甩下話

事實有唔少狗支持修例
而且99%當我地係暴徒
我地五大訴求就係佢地最撚反對嘅野
我覺得佢地唔單單係聽order濫暴
而係個人意志
呢個先係最大問題

做得仆街野預左要還

袋穩d補水啦 安家費黎架

8皮野一個月包埋架啦

準備青算啦冚家剷

唔知日本天皇投降果陣 d日軍係咪同一諗法呢

清算狗隊

你我有責

堅持 仲總會一日會清算
1.黑警
2.黨鐵

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

pish

好人好姐 怕咩俾人查

點解我覺得好曲

成班狗捨得醒未

成立軍政府

on9仔打份工啫邊個叫你地咁落力呀
俾人清算唔好賴carrie 呀

咁嘔返啲錢出嚟

唔緊要啦，何君堯都建議你地返大陸享福，返去咪無事

你班撚樣識驚啦？

有咩錯???爭取既野你都享有.. 一係你上大灣區囉

咁我地係咪應該吹風屌政府向示威者屈服，等藍絲同差佬分化

老老實實，我又唔信佢夠薑搞警隊，佢點都再靠警犬守門口

下 你班畜牲以為無代價？

清算警畜

有冇可能connect埋黑警？

我寧願等我哋嚟清算

清算黑警
一個不剩

行得正企得正既話點會怕被人清算，會驚即係身有屎

尋日同個美國佬係twitter傾，
佢意思話，有啲美國人已經打從心底拒絕popo入境

帛金來家

親、你哋只個CONDOM

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

你仆街啦
屌

人工包

驚呀

無事既，咪繼續打鳩啲人囉，咪繼續濫暴囉，繼續爆頭開槍攪鳩啲示威者囉。

收撚硬皮

平生不作虧心事...

咁多嗲就第一個清算你

仲DSOA
去赤柱坐終身啦垃圾
PGO寫明對市民施加酷刑坐一世

林奠用緊Condom POPO 牌 0.0003mm好使好用
暴打再屌市民
射完即棄condom

行得正企得正有什麼好怕？

仆街啦呢次

咁如夢初醒既喂
有腦少少都諗到 件事無論點settle
政府為平息民憤最少都會捉幾隻popo祭旗
今次仲大鑊清算一定更多
七警咁大個人辦都仲未醒水以為有共狗慘

你班仆街狗準備被清算嗰時，
我諗全港開心過聖誕節

Popo 您地玩撚完喇

你地何止落力啊 over哂添啦屌
宜家先黎驚無用啦

班黑警諗下自己執法果陣啲態度有冇問題先啦

打記者，打急救，濫捕，私刑，非禮，強姦，殺人

屌你老母食屎啦

淆呀？

咁仲唔辭職？ 毅進仔

邊個辭職邊個就係鬼支持警察繼續嚴正執法

你地走狗黎架咋 有咩資格同港共討價還價
叫你行就行 企就企

清算黑警

如果正確執法點會被清算

其實用同樣既budget
請歐美既保安公司嚟做警察維持治安
再將投訴科拉出嚟做獨立部門
咁就唔洗要班垃圾

同時！唔怕警隊再俾共產黨控制

黑警死全家

condom

除非真係起集中營喇
否則你地班狗點都要祭旗
差咗係抽中邊個姐

清算你地係遲早嘅事

唔係以為咩事都冇呀

後果自負 係講俾你班黑警聽架

上下三代都要拉 你班港共走狗等被清算

Condom仔

後果自負 後果自負

講真呢一刻高層仲係度，一定會推落前缐唔聽指示

柒婆:話閪之你,最緊要我唔好俾美帝制裁

酷刑 終身監禁。d Ot錢留比佢老婆做嫁妝啦

連登仔講佢地唔會信

成日覺得市民害佢地

on9 第一日就提撚咗政府靜係會為權貴著想
自己攞黎怪咩人

比著高層，即刻mark底晒前線做過咩，一次過落鑊

犯撚哂法唔跟程序先俾人清算咋你班廢柴 跟足程序冇做錯既話邊有位入你呀柒頭

如果你真係覺得自己無做錯，怕咩比人清算呀

藍絲唔係好鍾意話狗都係打份工，聽上頭order

有請小鳯姐出場

驚咪唔好返工囉

解散警隊
沒收宿舍
停止出糧
審訊判監
血債血償
以牙還牙
以眼還眼
終生受盡制裁及杯葛！

行得正企得正洗撚驚被清算?

你班黑警 打撚死人 唔洗還呀

一定要清算班死仆街警狗

暴你老母徒

你地班警狗等比香港市民清算報復啦

自己都承認自己係服務政府唔係服務市民

成立獨立調查委員會 !!!!

間接承認佢地都知自己犯緊法 真係俾力助攻

仲諗住以後唔落力 就唔會被清算？
太遲啦

拿拿聲揾本簿仔寫低晒
邊日有出動
跟邊個上司
唔個落命令
有邊個係下屬
咩人有出棍 開槍

Mon po嘅都係啊

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

Dsoa錢
係咪姐係ot錢？

一定清算

抵撚死記得還翻人命同眼比我地！

呢班condom 而家先知自己係毅進仔

Condom都有用過佢地

平時講到自己正義撚架 驚乜9

做得狗 遇左比主人食

出得黎行 遇左要還

行得正企得正怕咩????

快d同仔女去大灣區啦，唔好再黎香港

冇犯法洗乜驚

君子坦蕩蕩怕乜清算?

佢地依家先知會比人出賣？有冇得再蠢啲呀

死黑警
下個到你呀
等住被清算啦

抵呀

唔撚係以為嘔返d ot錢出黎就冇事下話

你老味丫
扑人個頭扑得咁爽
又話要屌人個閪

等清算啦你班撚樣

你覺得市民會放過你班仆街含家鏟

心好涼
你地都有今日喇 打得咁開心 報應係會黎

DSOA
Disciplined Services Overtime Allowance 紀律部隊逾時工作津貼

實要清算哩班仆街

抵撚死啦
人在做 天在看
打人打得咁開心 你估唔洗付出代價呀？
賠埋老婆仔女添呀

唔好以為件事就咁算
政府有閪能力叫停

從來冇人叫你哋咁出力㗎！你班仆街博升嘛！

人地行得正,企得正,怕閪咩

清算完仲未夠啦, 你班仔女係學校死撚梗呀放心

千其唔好依家先辭職阿
清算好快會降臨

一早都話佢地係condom

Condom 用完即棄架啦

又話唔撚驚

政府一步一步妥協 最後都係會清算警隊

我個藍絲同事話林鄭竟然跪低, 好似道歉咁, 好冇用
(佢屋企人係警察)

黑警唔死都唔收貨

五大訴求 缺一不可

執勤？落力？

支持香港警察

好笑，日日出來話自己政治中立打份工
咁你老細撒回關你撚事咩，夠撚膽就出聲音反對囉
成班柒頭係味未食狗糧

不如快啲整個平台比人篤定黑警出黎

佢地有返工 有OT錢好合理
不過既然有濫用暴力 入冊都好合理
捉撚曬班黑警 清算佢地

你地咁撚把炮，驚閪咩

點解會覺得冇人清算你地

行得正企得正驚咩畀人清算

淆底呀屌你全家!!!!

成班垃圾

黑警係唔值得可憐㗎 !!!
你哋死全家啦 !!!

周秀娜你今次仲唔死

有腦既都知唔應該與民為敵
除非你真係疊埋心水諗住番大灣區
有咁既結局好撚出奇

on99

啲警察快啲仆街冚家產啦
為左打份工，壞事做盡，毫無良知
我就唔撚信佢地係左愛香港，為公義而做呢一切
如果佢地話係，咁佢真係真係戇鳩到可以去死

做得出咁多仆街野都預左有被清算既一日啦下話

Condom

唔讀歷史就係咁，你又唔係共產黨員，竟然信共產黨唔會清算你？
武警殺完人入硬你地數

借一借位，射射

[超緊急!!!!] <國際戰線> 同我入哂黎投票!!!!

共產黨員失勢都會俾人清算啦
有班警察 毅進仔
人又廢 態度閪

早知今日
何必當初

仆街啦死黑警

共產黨員都可以被出賣被清算，成班condom仔俾人利用都唔知
政治就係咁樣，有求於你自然捧到你上天，他日發覺唔掂自必然會出賣你，成班豬閪唔用腦諗野，仲以為自己打市民好撚叻

等睇班黑警比人清算果一日做撚左咁多陰質事

到時要坐監喎

佢地梗係唔想被清算啦

比你打左3個月你估唔洗還呀

政府今次實會交人 支持香港警察

義士贏咗即係唔係暴徒啦
警察輸咗就要接受自己係黑警嘅事實

BTW黑警係condom

清算警隊

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

依家先識驚?

而家唔係淨係你一個還呀
講過，禍必及妻兒！
你慢慢享受啦

一早話撚左你地喺condom啦
mon mo狗
早d吞鎗啦

預撚左家啦
一早話你班撚樣會比人用寶即棄
你班柒頭唔撚信 仲當市民沙包咁打
政府唔清算 市民都會迫政府清算你班柒頭傻閪啦
依家先黎驚

一日未到清算 我地都唔可以放鬆 一定要推撚爆班黑狗仆街

死黑警
抵啦有今日啦

死黑警

藍絲mode:行得正企得正怕咩

condom仔

做完d撚屎野 唔好扮死狗 唔該

班狗唔係預咗？而家先知自己傻仔？

CLS
黑警真係好驚人攪警狗宿舍
油塘日日十幾條狗看門口
將來大清算減走一半人手都仲得

你身有屎咩 做咩驚比人清算

自己咁講都擺明身有屎，唔係洗乜怕比人清算

預撚咗啦

做咗好多衰嘢好驚死？
暗瘡唔見你哋諗下唔做衰嘢

遲早清算黑警班含家產

你本住良心做野怕咩比人清算

行得正企得正怕咩清算
連政府都唔信

行得正企得正係唔洗怕的

不要輕敵，一日未有獨立調查委員會、一日未有警犬畏罪自殺，都唔可以掉以輕心

為正義執法
何罪之有

行得正企得正怕咩比人查姐

曬氣啦，得個講字
到打果陣咪又係大大力打
槍槍爆頭爆眼，專捉女仔

係時候要係各大社交網絡分化班condom仔同林奠

清算你班仆街就一定

你唔係唸住做咁多陰質野唔撚洗還呀?！

反正會繼續行直到呢班仆街俾人清算
唔好諗住唔做就無事
行得正企得正洗咩驚

John wick 要留低隻手指尾

到時每個被告柵企100個差佬都幾震撼

有無人扮藍絲投多d 分化距地

Condom仔唔係亂改

屌你有糧出， 有ot ,
有得玩具放題，有得打人， 仲有得抽水
仲唔夠?
黑警死全家

佢尋日係冇機會暴力，
我唔信佢地轉狗性

清算清算

仲要還返咁多條人命先啱數

口講唔要
身體卻......

驚喇咩？打人嗰陣唔見你驚？
冇做錯怕咩清算呀下？
我地一定咬住唔放
等到清算你班黑警嗰日
五大訴求 缺一不可

D黑警成身屎，死能硬

依家辭職仲有機會甩身
再辭啲？林鄭當你哋condom 咋

驚呀？咁當初又打得咁開心？抵死囉

有讀過下歷史都知共匪利用完紅衛兵之後係點對侍紅衛兵既 一早警告左你班死黑警

行得正企得正 冇濫權冇性暴力冇亂打人冇打死人既根本唔需要怕

咁驚咪唔好撚返工囉

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

抵死